香港職場有冇性別歧視？

例如歧視男人

有 it 歧視女人

自己睇工程狗post啦

全部行業都歧視男人

有.....

有 覺得女仔無用

成日覺得女仔姣人

淨係私補個個都請女唔請男

幼師好少要男人

其實同其他國家比，包括美國，香港係職場男女平等算做得唔錯
或者某程度上係女人仲強勢過男人 男人比女人蝦返轉頭

唔單止有性別歧視
女人都會為難女人

而家啲高層大部分都仲係上一代啲男人
但我諗過多廿年應該大部分變晒女人

有
男女都會畀人歧視
不過都關工種事
仲有你的樣子如何

女仔樣衰好經常畀人歧視

某啲行業請女唔請男，男仔好氣力做體力工都有著數既

有 成堆老女人既office會歧視後生女
後生仔會錫到燶
咁算唔算性別歧視

我淨係知道搵私補有J難過登天